[克羅地亞三神鋒]祖雲達斯球迷區(28)

Forza Juve

2018-19 First Team

Coach

Massimiliano Allegri

Goalkeepers

1 Wojciech Szczesny
21 Carlo Pinsoglio
22 Mattia Perin

Defenders

2 Mattia De Sciglio
3 Giorgio Chiellini
4 Medhi Benatia
12 Alex Sandro
15 Andrea Barzagli
19 Leonardo Bonucci
20 João Cancelo
24 Daniele Rugani
37 Leonardo Spinazzola

Midfielders

5 Miralem Pjanic
6 Sami Khedira
14 Blaise Matuidi
23 Emre can
30 Rodrigo Bentancur

Forwards

7 Cristiano Ronaldo
10 Paulo Dybala
11 Douglas Costa
16 Juan Cuadrado
17 Mario Mandzukic
18 Moise Kean
33 Federico Bernardeschi

16th Sept - 🇮🇹 Juventus v Sassuolo🏡

20th Sept - 🇪🇺 Valencia v Juventus ✈
️
1st Oct - 🇮🇹 Juventus v Napoli🏡

3rd Oct - 🇪🇺 Juventus v Young Boys 🏡

21st Oct - 🇮🇹 Juventus v Genoa🏡

24th Oct - 🇪🇺 Manchester United v Juventus ✈
️
4th Nov - 🇮🇹 Juventus vs Cagliari🏡

8th Nov - 🇪🇺 Juventus v Manchester United 🏡

12th Nov - 🇮🇹 AC Milan v Juventus✈
️
25th Nov - 🇮🇹 Juventus v SPAL🏡

28th Nov - 🇪🇺 Juventus v Valencia 🏡

8th Dec - 🇮🇹 Juventus v Inter🏡

13th Dec - 🇪🇺 Young Boys v Juventus✈

️

Mario Mario

CR7 Fans 留名

神鋒馬利奥

最頂張 gif

牙朗整番粒啦

CCCCCCCCC

瀨咗屎

平安鐘時間

一入黎嚇左嚇

平安鐘了，對面chur得勁

CCC開始有種穩定嘅感覺

但祖記傳統領先之後踢養生波

保方指定接班人

牙朗好中意指揮

攻多球好喎

似對面打緊多個咁

好多時啲危險都係25帶俾佢

冇計，祖記d傳球係後場就好願意冒險，但係前場就好保守 變相佢嘅機會都少咗

之後失波

25

邦路斯

又牙朗

真

球球都係呀朗

唔好啦

鏟草

啊朗又助攻

竟然係25
有印象之前佢對拿玻里都入過波

牙朗助攻

呀朗變左助攻王

屌 牙朗真係助攻王

燈到

是咪要出 Kean了

助攻王

可以準備了

C7表示全部入波都係因為有佢

之後就失 好似係

牙朗助攻王

俾m子抖下啦

輝哥燈多次ok？想睇阿朗開齋

牙朗一場3助攻
今季想使助攻王

差d

黑鳩啲拎波

朗

牙朗差d

其實馬杜迪隻腳係咪裝咗彈弓，下下都甩

M14 first touch

成日都係迫到 攞唔到

全部入波關佢事但冇波入

其實對面個阿倫都幾啱我地用

個波彈到九丈遠

今年要刷助攻

打黑鳩個位

無可能買到 除非rc

防守路數同hold波都好好

都唔會黎啦

場均一助攻夠唔夠爭獎

自從希古恩後，真係無咩無可能

起碼都場均兩助攻先證明到自己

馬杜迪呢下又係控到咁閪，同街場d啊叔有咩分別

牙朗真係級數 兩隊磨磨下咁就拉開左3_1 對面差個牙朗

一直同拿仔關係唔好，西瓜單野之後再差啲

見到波app譯m做曼朱基齊

又新名

M14係咪攰 控得好差

黑色推土機

佢本身個波底就係咁

轉個身都飛到冇雷公咁遠

文素基治 文迪蘇傑 曼祖基奇 曼朱基齊

牙朗條女好正

劉健基下半場講波

呢下就冇計喇 自己攪唔掂

😅😅😅

牙朗咁都唔入

牙朗嫂

丙朗

換大盜都唔換kean

牙朗

屌 出大盜

仲係大盜

百屌阿朗

無腦大盜

我想睇kean啊仆街

咁似馬雲

牙朗打算轉助攻王

屌你說好的 Kean呢
我唔要大盜呀

大盜先係真契仔黎

大盜

轉型做助攻王

一吹奏阿朗就會開始柒，大家屌多啲佢

牙朗咩玩法

噓佢就會入波

識唔撚識㗎個講波佬

成日鳩up

越位先識射

冇人mark先入

呢下得一得身位就有罰球

朗幾時先有長袖衫

啱啱咪入左越位果球

垃圾朗

c7

姿勢分10分

真係無得唔信邪，著短袖真係下下差啲

好似黃埋賓仔？

個姿態就好靚 勁仆街

乜鳩力王啊

啲射波冇眼睇

又力王 又出雙糧

當年唔買真係錯撚左

冇波入啦，成班又養生

講波佬

3粒，ok la

踢緊刷鞋波
下下餵啊朗

3分己袋

又冇波入

屌式符碌足球

阿朗都係餵人好啲

屌帥足球又然

鳩下鳩下又贏
打歐聯仆街啦

反屌仍然是必須的

牙朗今場幾好

反屌又輸一仗

果球射近柱出界真係抵鬧

考驗反屌信心嘅時候
大家要堅定啊

牙朗大力抽遠柱唔入冇咁嬲

Miss 咗張紅
抵俾？

阿朗又無入波

我覺得佢係笑緊自己
幾球 finish 都好差
佢自己都接受唔到

期待迪奶復出

佢越位個球又射得咁靚

屌 唔好啊

屌你邦膠咪以為入左粒就洗底，第一球輸佢呢樣野洗唔走

貝雖然右邊起家
但今場又係打左邊生好多
同 C7 好挾

阿朗刷下刷下做左意甲助攻王

球球關佢事，就係差粒入波

牙朗黎意甲要刷冠軍易過西甲好多

M子攻守兼備，全能到仆街

啱啱查一查
計埋今場應該4助攻領先緊

超越上季costa吧

可能著返長袖就會有料到

貝貝係咪終於有出頭天
跟啱大佬

黃黃 唔係直紅

Pogback
Higuain back

其實433 Dybala打假9 左C朗 右貝貝 有無得諗

貝同dc2揀1我會揀貝貝
覺得佢潛力大好多

Dybala同朗有返射波先有得諗，唔係中間都係擺m子好啲

祖記冇出長袖波衫

352前鋒ok good

週中個場

Teamwork

著返FIFA封面果件

大盜個樣

係一向都冇出長袖架？

睇完呢幾場
發覺 4-3-3 唔放 M 子係中間
前面貝左/C7中/DC右效果應該唔錯

好似用adi之後就冇？

我又唔覺佢無正選會走
佢出場時間唔少

都幾開心牙朗知道係祖供應唔似係蝗咁多但都肯轉做供應人去幫球隊

馬總走人

要c7中鋒兩邊啲crossing要準啲至得，唔係佢又會去返邊路拎波斬
不過其實最好係兩邊落到底倒三角禁返個短波出黎入波機率最高，下下燒味都好講運

屌佢老母

馬斜眼

其實盲反先會話佢等餵，明明佢餵人都有一手，話哂歐聯歷史助攻王

幾突然

好似真伇冇

黑到差啲見唔到m14同kean

之前係di marzio個page見到，但完全唔知up乜

貝同 DC 都啱打小組滲透
亦有能力落底
D10 係4-3-3 打右最大問題係全世界都知佢唔多落底
下下要靠簡些路拉空

大巴打翼打得好果季係1617
某程度上係dani alves幫左佢好多

覺得今季大局已定安心離去？

睇到馬少IG story 心繫我祖

咪啦，唔想Agnelli走。祖冇佢唔得

踩場，皇馬佢可以交俾邊個，賓周馬唔走位唔現身，巴利傷多過踢 後備果堆唔好講喇

之前傳升Paratici做CEO，施丹再接佢總監個位
雖然我覺得馬總賣親人都俾人煉住個春袋咁
但無可否認佢買人眼光係幾好
特別係呢幾年嘅免簽陣容真係星光熠熠
Pirlo，Pogba，Llorente，Khedira，Neto，Coman，Dani Alves，Emre Can
祖記中興佢真係功臣黎
雖然成日屌柒佢，但到佢走又真係唔捨得

我朗

無得屌馬總了
唔係真係搵拖單呀

牙朗:意甲好易贏冠軍
快d拉開比數,等到歐聯個陣可以休息

係囉，平日成日話佢，到佢走又唔係幾捨得
我諗主席已經開好個檀有晒架構，繼任人蕭規曹隨應該冇問題，功成身退

馬總除左賣人同買人次次爭幾m拖得耐之外其實唔差

馬總 雖然成日屌你太孤寒
但係正正係祖記復興時需要做嘅野

貪拖丹吸到大星掛⋯⋯

我覺得下一任主要個問題係點處理人工果方面先
依家個個都一定想加人工

其實而家係咪話高層唔要馬總定佢自己走

"My job as Juve general manager will be expiring on October 25th. Juve want to keep getting younger so I will be leaving the club. I had a great time here and Juve will always remain in my heart. Your decision or Juve's decision? Well we will be clearer on the matter in the near future. FIGC? No, I won't be an option here. I don't want to add anything else at this moment in time...".

其實對大 corporate 黎講
CEO 做8年走人算正常

馬總走嘅原因
應該係買賣人嘅方針同主席/parateci差太遠

之前有篇新聞係 買c朗係parateci 嘅idea
當佢7 8月覺得祖係買得起c ron
就直接揾主席
by pass左馬總

即係準備變帕總

馬總會等阿朗34歲再免簽

其實都似係咁
btw睇翻啲部署
祖記黎緊應該想將球會逐步商業化
好似當初皇馬咁
唔知到時會唔會一年一星呢

一個無錢洗o既馬總 勁過 一個有錢洗o既馬總 十倍

5、6年前都可能係既，朗其實肯打團隊左好多年啦

之前無翼到要搵M子打翼，依家買買下又變左多人到出唔哂

幾年前直頭翼都冇

Dybala同貝其實果陣都係當潛力股咁買返黎，點知依家兩個都咁勁 本身諗住打451 dybala踢中路，就買多個dc打翼，但有C7之後又唔會踢呢個form比dybala打中間

大巴隻腳傷咗？

對拿坡里食左幾下勁既，應該冇咩事掛

場波拿狗真係好狼，dybala食咗唔只一下

食左好幾下
仲要幾甘下

食左幾下，佢比人換出都坐低望下隻腳

There will be no new additions (Zidane etc) to the Juventus management after the departure of Giuseppe Marotta. The new triad will be formed of Andrea Agnelli, Fabio Paratici & Pavel Nedved. At the base of the disagreement which caused the break-up is the prudent method of work of Marotta in comparison with the more aggressive one of Agnelli/Paratici. Furthermore, Pavel Nedved is now set for a much more active role than what he was undertaking in the past. #SkyItalia @ADP1113

真係意見不合

牙朗果單炒大獲 都係既 果陣時馬總接受訪問都有小小唱反調feel

馬總： 我慳慳埋埋就比你地一次過用來買左丙郎

好黎好去啦
以後冇得再睇15m簽人大法

相反正前就唔夠

但宜家證明左簽丙朗非常成功，唔講球隊實力，個名聲已經賺晒

個名都係到

唔知Curva Sud幾時先停止杯葛 冇咗佢地氣氛真係爭好遠

講起名聲 丙朗強姦案單嘢呢幾日又炒返熱 都唔知點收科 等睇後續發展

有咩點收科
八掛新聞,仲要佢係老美,係話你意大利就驚者
話之佢啦

岩岩無聊又係到FF如果贏歐聯保方會點
雖然今年都係出局多

C.朗拿度被曝今夏拒絕3大球會：一心想去祖記！

今年夏天C.朗拿度告別皇馬，加盟了祖記。C.朗拿度跟皇馬的衝突來源，則是他的年薪問題。皇馬給C.朗拿度提供一份2500萬歐元的年薪，或者加上浮動條款的3000萬歐元年薪，但這個數字遠遠不如美斯，因此C.朗拿度決定離開皇馬。

當C.朗拿度做出離隊決定後，他不得不選擇他的下一站，而他的經理人文迪斯向皇馬主席佩雷斯表明離隊心意，無意在皇馬繼續踢球。皇馬主席則告知C.朗拿度團隊，如果有1億歐元的報價，皇馬會賣掉C.朗拿度。

據西班牙媒體《世界報》爆料，對C.朗拿度的第一份報價是AC米蘭。當時AC米蘭向C.朗拿度報價1.5億歐元，但是C.朗拿度選擇拒絕，他認為AC米蘭這些年都無法返回巔峰期。

此外，曼聯向皇馬打電話諮詢C.朗拿度，他們考慮將C.朗拿度帶回奧脫福，但是他們的報價太低，導致雙方交易無法談判。

巴黎聖日耳門找到文迪斯，但是必須有個條件。如果巴黎簽下C.朗拿度，他們希望安排在轉會截止日的最後一天，這樣皇馬沒有足夠的時間去求購尼馬或者麥巴比，但是C.朗拿度認為這過於冒險，選擇拒絕。

至於祖記，則是C.朗拿度自己諮詢加盟祖記的可能性。他曾說：「我喜歡祖記，因為他們是一支有組織的球隊，我不會忘記當我效力士砵亭期間，他們曾試圖簽下我。」

上季皇馬作客祖記，祖記球迷為C.朗拿度送上掌聲讓他印象深刻，C.朗拿度加深為祖記效力的念頭。

皇馬曾試圖最後一次努力，試圖留住C.朗拿度，但是C.朗拿度已經無意留在皇馬。即使佩雷斯給他開出雙倍的年薪，C.朗拿度依然決定加盟祖記，最終他成功了。
米蘭出億5

撚有錢咩
億五

咁我咪屌錯馬總

16強抽鈀/鍠

之後8強抽上面抽唔到果隊

十六強？
歐霸十六強可能有份嘅

19000唔好炒摩就得

好似都冇帕總個名

馬斜眼我知錯啦

係

Andrea Agnelli has confirmed Juventus’ management model ‘will stay the same’ and that Fabio Paratici will effectively replace Beppe Marotta.

主席Andrea Agnelli：

“祖雲達斯的管理模式，自從我到來之後一直都是競技、收入和服務，以這三大支柱為基礎，這樣的模式未來也將持續下去，不會改變”

“即將改變的是這三項支柱的管理者，Fabio Paratici控制競技領域，Giorgio Ricci掌管收入，Marco Re將管理服務 (財務、人資、技術)，我很感謝Marotta和Mazzia，他們幫助了新一代的管理者得到成長”

“我們想要成為義大利第一同時也是歐洲最好的球會之一，球場上的成績具有決定性的意義，但是收入和服務層面的發展同樣重要，祖雲接下來將面臨更大的挑戰，我們的目標是在全世界取得成長，與收入領先我們的其他歐洲頂尖豪門展開競爭”

“Paratici不會離開球會，新任的球會CEO人選將會在10/25召開的董事會上公佈”

From球迷會facebook

邊個會做ceo呢

帕總唔走應該帕總

笑撚大人個口咩，好心就睇清自己企係咩位，做中遊就安份守己啦，得閒黑番幾球再叫春話祖記黑哨又過一日咪算囉，攪咁多咪盞眼冤

有錢都無人敢去米蘭啦

我唔係好信最後皇馬出5000萬年薪留朗

垃圾佩狗早就要出咁多留人 而家蝗柒到冇眼睇 靠比目魚肌就食得屎

今晚一點波

Juventus will soon open it's first official office outside of Italy and it will be located in Asia, in a strategic move that aims to not only obtain new sponsors but to also make a stronger presence in the Asian market.

Las Vegas Police reopen investigation
btw, MeToo起初個個咪又係當八掛新聞新聞睇 邊個估到最後搞低幾件大佬級人物

我朗要屌西d女爭住排隊啦

有幾多球星真係挫得入
曼城件乜乜莊臣 坐緊
羅賓奴罪成都著左草喇

人係意大利,老美有鬼司法權捉佢咩,最多咪一世唔去老美

係囉
其實點查呀,強姦只係願意同唔願意既分別,根本就好難證明
完全係女點up都得
牙朗?想比佢屌既女到到歐洲一條直徑啦
條女自己走黎博屌,使哂錢又想整番筆,臭雞

而家呢個時勢唔係講挫唔挫得入 有冇得拎嚟告
拎MeToo嚟講 Kevin Spacey單野30年前發生咩證據都冇 靠當事人一把口講
冇人證物證挫都冇得挫 冇拎上法庭告 咪照樣畀輿論搞到身敗名裂
C朗呢單又有e-mails,medical report, police report
女排隊畀人屌 MeToo奶野班契弟咪又係大把女可以食 拎呢樣野講
總之件事後續點發展好難預測

Fabio Paratici's salary will increase from 800,000 euros per year to 2 million per year with bonuses that could make it reach 3 million per year. The director has previously been approached by Chelsea, PSG, Manchester United & AC Milan but he has rejected all offers. #GdS @ADP1113

source: fb page Around turin

會開起邊呢？

Hong Kong

HK / Japan

上海都有機

咁要睇中國fanbase定成個東亞fanbase大

METOO呢D咁霸道o既勒索運動 咁無得好講啦
清你過慮喇

我睇見reddit,twitter上面好多祖迷憂心言論跟住擔心 如果係勞資糾紛咁就最好啦 真係老強咁都冇計

睇個勢都似
再唔升帕總就帕總走

好多強國人都睇意甲，好似係

二連勝，今年歐聯青年軍終於有機會出線

今晚有無人睇？

Juventus are interested in Paul Pogba & Kylian Mbappe. Andrea Agnelli would like to make Juventus the world's number 1 club. [TS]

pogba都仲有d可能 Mbappe真係

畀鈀黎買撚哂啲人都似

要翻隻25返來度假都得 不過一定要佢炒左個肥佬

吹撚到

出巴大叔都唔出魯加尼

上次巴叔就嚟跑唔郁

又準備右路放題

唔知丙朗有冇入場睇波

又冇得踢

下年到你架啦

歡迎收睇老婦人對年青人

已經講左幾年

其實都拉開左6分 意甲可以用返佢啦

大巴

D10

都係繼續反25

反25之路不能獨行

大波拉

冇錯
屌你老母醒醒定定

你地咁快，我依家先睇到

25邦勁到

大巴打返起

一直用緊放大鏡睇佢

小王子

好lag

比真歷呢腳想點

原來今場咁早開波

馬神有入場？

Unfortunately, you do not have permission to view this

見到後場一比人迫就覺牙煙

25搞咩

嚇死

Rugani is ready

差D就玩撚完

馬杜迪真係癲覆咗黑人防中係硬淨嘅傳統

352防守企位好似冇練過咁
企到錯撚晒

黑又唔硬

貝勒爺真心好丁

我祖真係次次一領先就縮後

傳統黎 跟住就失波

M子爭啲又食叉燒

1:0妹到完場
劇本黎

屌帥開始發癲

大盜幾時死

呢場都贏唔到兩球自己引咎辭職啦

左貝真係幾好丁

屌帥要出多啲佢啦

好心出下kean子啦呢場

牙朗同條女有嚟睇

打左邊先得
右邊成日想cup大位射

主場咁就腳都要支持下隊友既

屌你咁都唔比文仔

打左拍住呀朗會開助攻mode

貝貝比慢左啦

轉身好好J

轉身好，但決斷差，拖太累

仲係季初，仲有時間進步

攻勢集中晒左路
右路完全冇波到
比真歷又隱形

大盜去左邊

大盜咁快學識埋ronaldo chop

落唔到底
又跑得快又扭得但落唔到底

黑鬼迪
大巴拿

大巴變弱隊殺手

希望打返起Dybala

屌帥解放大巴

對面個龍

丙朗冇份刷數據

橙

上年8場波入得1粒

作客

質素所限

大巴拿？
係咪對熱刺入？

就係得果粒

大巴有機戴帽喎

朗塊面黑到

朗:屌！本身今日我刷數據架

貝

比Dybala / Pjanic射啦屌

Curva Sud致敬馬總

諗住訓一陣
訓過龍

可以瞓返了

爭小小

咁都冇12碼

Cls 好明顯12碼啦

大巴拿整多粒啦 我想訓

B33痴線，兩個都係咁浪費，肯比已經唔只呢個比數

貝貝決定都係差

M子累啦，快啲換啦

屌，球證

呢個球証係咪young boy球迷

屌帥好嬲下
依家中後場好似發夢咁

M子好似好攰咁
又咁早換走馬杜迪o既?

換Kean未

入了

Hat trick

Hattrick

帶帽

成班hea踢

大巴 安心去訓了

訓得

滴奶出場

牙朗心諗，本來戴帽係我

仲以為妹到大家訓哂

阿奶返來了

下場對烏雞，迪奶正選了

雙腳

迪奶咁快出得

烏雞屠夫

點都睇埋大巴先既 而家訓得

等睇又入3球

終於

kean

大巴拿俾人車左一大巴

2&b?

對面都好狼

年輕人對住老婦人係緊火啲

比kean

ccc

can子咩事都冇

Kean好想博表現

真 係咁舉手要波 一有機就起腳

堅仔個樣

正常既，話晒歐聯，又young過對面班young boys，有位就衝左先

真係可以試吓畀堅仔打多啲 幫補吓m子都好

新仔想博表現係好，不唔成季流流長，唔洗太急

D10今季表現最好兩場都係打3-5-2

証明佢真係唔啱打攻中

訓醒見到大巴入3球

25琴日個助攻

牙朗：本身我可以刷數據

但美國可以拉到係意大利既人咩?
佢唔去美國點審?

要睇有冇引渡 冇既牙朗呢世唔去美國都冇事 不過冇得去美國搵少左錢就肯定既...

好少會有引渡架喎
施洛登都冇事啦
何況家陣只係片面一詞既普通性侵案
你估國家危機咩,邊有咁大陣仗,殺人就話

Snowden走左去俄羅斯又唔同既，始終美俄唔係盟友，佢又知老美咁多野，緊係打死都唔會送佢走。但美國同意大利既關係又唔同，都真係要睇下跟住班人點玩法，一陣搵國際刑警出全球通緝就仆街
不過依照計都唔會玩到咁大既，有錢有名點都會有佢既「方法」

btw美國同意大利有引渡協議

同metoo個班好唔同
呢個係影住哂係disco識既女,玩我好開心仲跟住入房
屌係一男一女入房你同我講鋤dee呀
睇呢d證供都大把野打,始終強姦只係願唔願意既問題
你轉頭話唔願意都告得, 根本屈機,呢d片你點抵賴

呢到有篇法律專家寫嘅詳盡分析

大概講介下得嗎

都係既 個張相係club到咁影 面貼面咁仲要個樣咁開心 但轉個頭就話人強姦都幾唔合理

一男一女上得房有咩可以做 做到咁出面都預左會扑 比人屌屎忽又要事前搞咁多野

同埋話有驗傷報告但剩係話直腸受傷 比人屌屎忽講到咁唔願意點解唔反抗 除左直腸一d傷都冇?

真係似比人強姦咩 再講之後仲要收左人錢 之後隔9年再黎告 其實告得入真係唔大

擺到明係洗哂錢想問人再拎 又或者比人指示做鳩呀朗多

至於其實個句dont同stop真係好多解法 可以話係情趣又得

肯扑但唔想玩屎忽所以咁叫但最後都係玩左嬲豬又得..只係最後覺得唔好意思所以比錢了事

其實外國法律有無追訴期
澳門法律按可處最高徒刑可分
過咗一定追訴期就唔可以告

Cristiano Ronaldo
‏Verified account @Cristiano
4m4 minutes ago

I firmly deny the accusations being issued against me. Rape is an abominable crime that goes against everything that I am and believe in. Keen as I may be to clear my name, I refuse to feed the media spectacle created by people seeking to promote themselves at my expense.

睇咗上面條link
內華達早兩年改咗，可以trace 20年
好似係

痴線強姦20年 ？
澳門法律謀殺罪都係20年追訴

又多樣搵錢方法
me準備去變性了

個冠軍章個位置好似有少少唔同

馬總去國米撈了

On the other hand, Nevada recently changed its law to extend the statute of limitations for sexual assault charges from four years to 20 years. Also, a conviction on sexual assault can carry a life sentence, with a chance of parole after 10 or 15 years depending on bodily harm to the victim. Of more immediate concern to Ronaldo, the Las Vegas Metropolitan Police Department announced on Monday that the department has re-opened the investigation into the 2009 incident. The police department’s statement also indicates that detectives are following-up on information provided by Mayorga.

似勞資糾紛

講真牙朗落club大把女（仔）除晒褲等佢屌啦
洗鬼強姦咩

意甲超越英超，上歐洲第二
footballitalia
@footballitalia
·
12h
Thanks to four wins out of four, Italy have leapfrogged England in the #UEFA Ranking to go second behind SPain

祖記功不可沒

但整體質素，好似暫時都係英超球隊好D

升班馬大炒英超勁旅

就係咁先顯得出祖記功勞，其他意甲隊係歐戰分嘅貢獻大家有眼睇啦

屌帥當日屌貝貝唔傳波

屌帥真係唔係浪得虛名

好似有句係同我哋講屌你老母差唔多？

屌帥好charm

“在隊內的訓練賽裡，是不是人人都希望和C朗一隊？其實有基亞連尼在身邊更好。”

“艾歷尼？我和他之間有很不錯的關係。和年輕人那場比賽的下半場，我有兩次機會沒有選擇傳球，他捏了我的耳朵，不過在他麾下踢球我感覺很舒服。”

“當他生氣的時候，他一定會確保球員們聽到他的聲音，理解他要表達的意思，即便有些外援不會說意大利語，他也會用英語和他們交談。”

“我的偶像？我真的很喜歡舒夫真高，然後就是那些意大利的10號球員，從巴治奧到迪比亞路再到托迪。當初我在費倫天拿當球童的時候，我也有幸看過東尼、梅度還有祖維迪的比賽。”

貝貝訪問

貝貝真細佬

尤文球员贝尔纳代斯基在本周接受了《都灵体育报》的采访，他表示相比梅西自己更喜欢C罗，而C罗无愧于世界最佳球员。贝尔纳代斯基还谈到了自己和尤文主帅阿莱格里的关系，并评论了其他一些队友。

足坛双骄之一的C罗在今夏转会到尤文，贝尔纳代斯基很高兴和他成为队友。“我们都知道C罗是个怎样的球员，我个人一直认为他是世界上最好的球员。相比梅西我更喜欢C罗，我认为他是个特殊的人，是个具有非凡个性的谦虚的小伙子，并把这些传递给每个人，富有感染力。就这一点来说，我认为他好于梅西。我还记得欧洲杯决赛，C罗在上半场受伤不得不被换下，但他始终留在替补席上，就像是一名额外的教练。”

贝尔纳代斯基还表示，“尤文在获胜心态方面已经是一家非凡的俱乐部，无需向任何其他俱乐部学习，但C罗的加盟带来了更多。想想对瓦伦西亚时他的红牌，他赢得过5次金球奖和5次欧冠冠军，但还是因为自己被罚下而流泪，这证明他始终对比赛充满激情。我当时告诉他要冷静，因为他是世界上最好的。【回顾】我不想看到他哭泣，不值得这么做，因为那是一张不公正的红牌。”

贝尔纳代斯基接着说，“C罗是年轻人的榜样，即便是在尤文这样的大俱乐部中也同样如此。你必须更聪明，因为你要和世界上最好的球员一起训练，如果你足够幸运还可以从他那里尝试偷学一些东西。就像冲浪一样，他帮助了我，现在依然如此。他是一个可以效仿的榜样，让你和个性和目标更加坚定。”

虽然莫德里奇力压C罗夺得国际足联年度最佳球员，但贝尔纳代斯基认为C罗的转会让皇马被削弱了。“我认为皇马已经失去了很多，当世界上最好的球员离开时你肯定会感觉到的。我认为C罗应该获得金球奖，他在世界杯表现出色，对西班牙的比赛上演了帽子戏法，这不是所有人都能做到的。莫德里奇是个冠军球员，但如果让我个人做出选择，我认为C罗在各方面都更有影响力，他比其他人高出一些。在过去10年中，C罗和梅西一直如此出色，没人可以和他们竞争，只有当他们退役时其他人才能赢得荣誉。

貝貝 唔怪得牙朗一嚟就住佢旁邊

可以同牙朗做好gay友

轉返做繁體先得唔得

pjanic搞聚餐
團隊氣氛好好咁

繁體版

祖雲達斯球員貝貝在本週接受了《都靈體育報》的採訪，他表示相比美斯自己更喜歡C朗，而C朗無愧于世界最佳球員。貝貝還談到了自己和祖雲達斯屌帥的關係，並評論了其他一些隊友。

足壇雙驕之一的C朗在今夏轉會到祖記，貝貝很高興和他成為隊友。 “我們都知道C朗是個怎樣的球員，我個人一直認為他是世界上最好的球員。相比美斯我更喜歡C朗，我認為他是個特殊的人，是個具有非凡個性的謙虛的男人，並把這些傳遞給每個人，富有感染力。就這一點來說，我認為他好於美斯。我還記得歐洲杯決賽，C朗在上半場受傷不得不被換下，但他始終留在替補席上，就像是一名額外的教練。”

貝貝還表示，“祖在獲勝心態方面已經是一家非凡的俱樂部，無需向任何其他俱樂部學習，但C朗的加盟帶來了更多。想想對華倫西亞時他的紅牌，他贏得過5次金球獎和5次歐冠冠軍，但還是因為自己被罰下而流淚，這證明他始終對比賽充滿激情。我當時告訴他要冷靜，因為他是世界上最好的。【回顧】我不想看到他哭泣，不值得這麼做，因為那是一張不公正的紅牌。”

貝貝接著說，“C朗是年輕人的榜樣，即便是在祖記這樣的大俱樂部中也同樣如此。你必須更聰明，因為你要和世界上最好的球員一起訓練，如果你足夠幸運還可以從他那裡嘗試偷學一些東西。就像衝浪一樣，他幫助了我，現在依然如此。他是一個可以效仿的榜樣，讓你和個性和目標更加堅定。”

雖然摩迪力壓C朗奪得國際足聯年度最佳球員，但貝貝認為C朗的轉會讓皇馬被削弱了。 “我認為皇馬已經失去了很多，當世界上最好的球員離開時你肯定會感覺到的。我認為C朗應該獲得金球獎，他在世界杯表現出色，對西班牙的比賽上演了帽子戲法，這不是所有人都能做到的。摩迪是個冠軍球員，但如果讓我個人做出選擇，我認為C朗在各方面都更有影響力，他比其他人高出一些。在過去10年中，C朗和美斯一直如此出色，沒人可以和他們競爭，只有當他們退役時其他人才能贏得榮譽。

牙朗個樣好猥瑣

牙朗會唔會迫全team食雞胸

依家隊波既氣氛真係好好
最初25邦返黎仲諗住更衣室會緊張左
點知依家D球員都幾融洽
最初25邦加盟,睇IG都無乜人like
但最近d post已經多左好多球員like

基隊幾撚型 主席位

近期球員出場叫名果時南看台冇再噓25

仲要迫佢哋唔飲酒同可樂

但南看台呢排好似好多示威？？

用實力證明自己

77台又live

屌你正啊喂

有線好波

有兩個基隊

牙朗單野好似愈吹愈大獲

祖雲達斯>利物浦

有西證據咩,反而影住佢同人disco玩得happy已經爭好遠

真係冇擔心過會鋤得入，係驚佢會唔會比呢d傳聞影響到落場嘅表現

一張咁既相勝過所有千言萬語 比人影相+片證明你玩到咁開心咁放仲跟埋人上房已經好有問題

女權撚真係好撚on9

呢層唔驚既 牙朗應該會調整好
希望單野拿拿臨搞掂
條女講咗十世都未搵到證據告佢

見到有人話玩得開心跟埋你上房
唔等於你可以強姦佢 以後男人扑野真係要錄片

做男人真係原罪黎
屌屌下條女只要嗌句唔好
你如果唔停就已經仆得街

扑野前簽協議書

今晚會出咩陣

肯定有迪奶
希望都會出魯加尼同佩連

大巴同c朗？

朗應該有

Rugani傷咗

應該大巴+朗+m子？？

迪奶名單冇佢名吖

迪奶，魯加尼都傷左喎

正，冇迪奶

今晚又睇牙朗射唔入

今晚牙朗一定好搏盡
20次射門不是夢

財不入急門，愈窮愈見鬼

牙朗唔難唔入，一心急連門前波都會炒

又要睇阿朗0入球

近距離接觸c朗，他是怎樣的人？

大巴拿：「最讓我驚訝的是他的簡單，如果你看到社交網絡或是電視上的他會產生不同的想法，但實際上他就像我們一樣，努力訓練，在每堂訓練課上100%集中，他非常安靜，愛開玩笑，對所有人一視同仁，他用語言戲弄簡些路，他說他的意大利語水平已經說得比簡些路好了，而且他開始像我們南美人一樣喝馬黛茶了。」

做助攻王

唔單止m17, 全隊明明好多球入波都關c7 事
要不是 c7 ...

唔明點解會只睇數據去恥笑c7

又唔講下m子上季意甲得5球，阿朗黎左7場意甲已經4球

賓坦古亞正選

上季m子仲係打左翼wor ching

淨係識執牙朗雞

出左陣容？

有預感會俾人中出

無can可能比人4 5 6

朗隊

大波 我朗 m子

一定會

條講波佬連文素同阿朗都搞錯

全能戰士 黑鬼迪

冇陳韋茹差咁啲

聽英文算

有冇link,係街睇
趕緊回家

網上版奇妙睇唔睇到？用手機

奇妙有得睇

射得靚

黑鬼好生猛

真係唔識㗎wor

正，ok

騰空

似0:0

講波條友訓醒未⋯⋯⋯

一有返c朗又變垃圾

人地泊大巴預左妹啦

場場意甲對面都大巴

好似得拿坡里真係攻哂出黎

可能羅馬都會嘅

真，話晒強隊，對面一定咁踢，破密集唔易

希望我朗罰球入

出晒界都睇唔到

唔好燈

啊朗d罪球燈唔燈都唔入

運波上去好左
之前幾場one two都無

牙朗似乎心情好差

我怕佢講多兩講今場又無波入

力假out

今日阿朗狀態都麻麻

一定冇放心

m子大隻到

咁做助攻王都好

比真歷同辛度食晒屎

大巴有啲靜

辛度對上一次出到球靚波係幾時

應該又無波入

B30

賓

好靚仔

搶咗朗

竟然到佢入

頂，行開咗就入

大巴 阿朗 賓仔

賓賓 孝感動天

啊朗又食唔到

大巴m子都傳得靚

無閪佢

搶左阿朗

三叉戟

簡些路可唔可以教下大盜出波

夠靚仔

賓賓首球

教埋辛度

呢球計我朗助攻？

屌你旁述係咁9up

咁都救到

痴撚線撲救⋯⋯⋯

好勁scuffet

m子呢球

咁都冇

曄

M子射到咁靚都撲到

朗朗

推賓仔埋去

朗！！

好朗

朗！

又燈牙朗

左腳

靚波

阿朗

笑得好開心

c朗真係痴l線

阿朗做番佢招牌動作!

M子 c朗 戴巴拿

勁到顛

m子助攻返阿朗

全靠屌帥排陣

有線吹到佢第5球 明明得4球

係愛

左腳都咁撚大力

放返開即刻攻得入

反朗又捐落地底

M子2助攻今日

hehe

456

左腳入三球

講波佬係到鳩up

但反屌係要繼續

右腳係咪入左球門前執雞

找卡數2:0最聯

10分鐘

是的

頂，睇唔到朗果球

屌 咁點撚樣保住摩狗

好多鬼

摩狗打埋我地先走啦

M子學雞巴

第一球認錯人sorry

好期待對最聯

C朗爆速

Daddy mon post

牙朗副計fit撚到

簡些路真係好好j

唔係話唔會走咩

以前真係冇呢啲睇

你都係

可惜戴巴成日反擊都睇唔到可以比佢

我未走住

相反辛度

遲早走

對埋我哋先走

講波佬係咁燈，講到曼連地底泥咁

下場炒到你地仆街

辛度足球哲學：鳩斬100球總有1球到

屌以前啲傳媒吹到話馬些路接班人

下場炒鳩隻49000

同大盜一鳩樣

班獌球員唔係玩政治我切

差一班

夾得多左應該會愈黎愈好

G持

大盗出波撻Q=入波
辛度撻Q=真係撻Q

黎祖第一年可能係

依家差三班

真係冇印象辛度對上一次正式比賽踢得好係幾時

屌您笑左

冇鬥志都似
輸親波都頭耷耷

D朗 M朗 好波

換can子 收力架

有咗朗拉空之後，Mandysuki易發揮咗好多

can子

安利簡來了

daddy頂住啊

咁都唔洗輸

M朗

收文素出kean
收大巴出貝貝
希望咁換

應該大盗>簡些路

淨番果個求撚其

安利簡真係好正
又大隻又推到波又俾到波

gay

唔想睇大盜係度妹

我朗又入波

唔好傷呀

落雨

D朗

屌

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯ -.-

擺好個軚就晒隻右腳諗住入㗎啦

自從佢換咗條女 隻左腳好似廢咗好多

中間隻腳勁左

好明顯大巴硬淨左，其他就弱左

幸福的賓周

落雨好似仲難啲入波

25 jm9

文素傷？

速度慢左

休息算 咁大雨

好心俾m子抖下

比波大力到出左界

畀Kean踢吓啦 m子就死

落雨，要收收油

打反擊都要燒味，唉

阿朗驚食牌驚到

貝貝

啱，妹下算

大巴換貝貝

咁快換走大巴

頂，個下見到佢咁
忍唔住笑

食唔應

阿朗已經變左個驚球證既男人

C朗啲迷蹤腳

貝貝差啲

Scuffet真係幾勁

好事嚟既…

朗ok

話晒貝貝之前訪問講到情書咁
「我不想看到他哭泣」

M朗唔傳波

佢兩個呢啲位成日互餵

文素差啲

買祖記大波真係死得人多，成日半2全2

牙貝瘋了

個龍痴撚咗線

M朗浪費2球

痴撚線 咁樣帶

對面龍放下水得唔得

FM妖人 真心勁

射死角都入唔到

鬥心史上第一

踢緊u21，fifa必買

弱隊出龍神

M子：屌

M子成日比對面抽水

錢馬 scuffet meret
睇下邊個成材

俾個休息下啦

M子今場又俾人整頸又腰又眼
換佢落嚟抖下啦，踢死佢咩

C朗勁撚到

周中冇波踢屌帥想chur盡佢

屌帥摩狗式打法

換人未啊屌

比真歷真係睇到眼火爆

簡些路

c20

中楣

開唔到齋

Can子 =不死人

樓主頭先撻q

老野@@

巴叔 搓到完場

巴大叔

敬老

volley街場式撻Q仲型

今場都救左幾球

BBC

又亂講

06年世界杯邊有基亞連尼 條講波佬

真係唔撚識 9upper

養生足球又勝一仗

9up都算
成場都分唔到c20 d10 b30

對面個龍救左3-4 球必入波

對面個龍真係好勁

迪羅斯有
對美國紅牌

有迪羅斯

陳葦茹去咗講最聯

DDR點會冇

貝貝同c7 果兩球

Scuffet，遲早成大器

各項賽事十連勝

仲有上半場m子果球

ddr以前好靚仔

屌帥

繼續反屌

講波佬更正番 ，係咪有睇呢個post

當年意粉真係成隊男模咁
好靚仔

嘩 全能到仆街入freekick

屌 Mata黎

好似有做功課 講得出馬總

都仲錯
話得返保方同巴大叔未退役

算係咁啦

下場歐聯對曼聯可能已經無左摩佬帶隊

唔想拖舟教曼聯

摩佬換入嘅馬達入波=繼續

馬斯亞拯救摩佬

Daddy 2:2

魔性

咪炒住

絕殺PLEASE開波前8倍幾買左找卡數嬴

-.-

屌好撚燈呀仆街

原來皇馬最近4場0入球
C7唔係度係咪真係爭咁遠

可能係拖舟走咗先係咁

皇馬又輸

有阿朗起碼玩燒味點都入到粒，依家皇馬得返鳩猜連燒味都玩唔到

以前阿朗一兩場唔踢賓周巴爾咪爆到，宜家拉長要爆足成季咪見真章

其實施丹冇乜戰術 都係控球燒味同防守 佢贏在壓得住更衣室 同氹掂朗肯留力爆歐冠

防反先岩自膠

仲要對有daddy既曼

同上年開季無左牙朗果陣一鬼樣
又係控哂全場但無人入到波
佩雷斯真係以為啲波咁易入
竟然夠膽唔買翻個大牌射手去頂

一個一季入十幾球既普通球員,妄想佢因為牙朗走左就變身頂級射手
佩狗就係咁諗野

21st Oct - 🇮🇹 Juventus v Genoa🏡

24th Oct - 🇪🇺 Manchester United v Juventus ✈

️28th Oct - 🇮🇹 Empoli v Juventus ✈

04th Nov - 🇮🇹 Juventus vs Cagliari🏡

08th Nov - 🇪🇺 Juventus v Manchester United 🏡

12th Nov - 🇮🇹 AC Milan v Juventus ✈

️25th Nov - 🇮🇹 Juventus v SPAL🏡

28th Nov - 🇪🇺 Juventus v Valencia 🏡

02nd Dec - 🇮🇹 Fiorentina v Juventus ✈

08th Dec - 🇮🇹 Juventus v Inter🏡

13th Dec - 🇪🇺 Young Boys v Juventus✈

16th Dec - 🇮🇹 Torino v Juventus ✈

23th Dec - 🇮🇹 Juventus v Roma 🏡

26th Dec - 🇮🇹 Atalanta v Juventus ✈

29th Dec - 🇮🇹 Juventus v Sampdoria 🏡

️

阿朗會唔會連拎四次歐聯

難d

全部無份

in輝哥we trust

知唔知道邊度重有第三作客賣

好似好多地方都斷哂貨

第二作客先岩

官網

有預感我地會幫daddy起機

柏爾馬勁到

熱那亞個波蘭仔又入波
希望下場我地可以斷到佢纜

冬季買佢啦
我地唔夠前鋒用

都唔夠青訓，買完賣邊個走？

奶隊

唔係無
Kean 都等緊運到
但屌帥唔會放心用
M 子呢啲 work rate 咁高嘅前鋒難搵
有 C7 有 D10
除非希古恩級數
如果唔係搵個基奧特幫助可能更大

希古恩又入2球

逝去感情如何留得住

下年免簽目標宜家越傳越似係 Aaron Ramsey..

要黎做咩

擊殺名人

好差咩？
佢識推波上前又分到波，如果唔洗錢靚deal喎

佢今日入完，睇黎死神過兩日又要開工了

我估係搵佢打馬杜迪個位

對佢印象係有上冇落
不過個人技術佢係有 持觀望態度

簽黎代迪奶

仲有Rabiot

M子

呢件正
但要同疤爭

帕總尋日同馬杜迪一齊去左睇psg場波
唔知係咪想考察下佢呢
不過rabiot最後無出

經紀人：施丹不去曼聯，或許會回祖雲工作
施丹的經紀人在接受采訪時表示，施丹不可能去曼聯，這名法國主帥或許會前往祖雲達斯工作。

施丹離開皇馬後就一直賦閒在家，不過最近他一直和曼聯的帥位聯繫在一起。近日施丹的經紀人Alain Migliaccio在採訪中談到了自己客戶的未來，他表示：“我不認為施丹會去英格蘭工作，因為他的執教風格和足球理念並不適合這裡。我和他討論過這個問題，這個想法（去英超執教）根本不能吸引他。他之前選擇休息一年，這個主意不會改變。”

“去祖記工作（接班艾歷尼或擔任總監）？他在祖雲書寫過歷史，所以他完全有可能去那里工作。祖雲一直在他心中，因此他可能被這支心之所屬的球會吸引，球隊也有一個關於未來的宏偉計劃。”

條撚樣好似要成10m一年

唔通睇麥巴比又要話你知咩

講真巴黎出7.5m去續都已經唔平
講緊7.5m其實已經貴過dybala宜家人工
除左係巴黎青訓，完全睇唔出邊度值10m
反而Lyon個Ndombele可能重適合我地
不過應該好貴下

條友老母勁煩
麻煩友黎 簽到過一兩年都係又會扭計

Ndombele?
咁我又唔知喎，不過見佢打b2b幾勁
有啲普巴初初黎嘅感覺

拉比奧特 個性有d保留
先前世界杯 迪甘斯唔選佢 只放佢入候補list
佢就憤而退隊(退出候補list)
轉個頭 迪甘斯拎左個世界杯
法國中場又普巴又簡迪又尼桑斯又托利素又馬杜迪
佢憑乜q野托大

講緊拉比奧特 所以唔簽好過簽

拉比奧特個阿媽好煩
btw Ndombele 幾正

痴線 牙朗又多單強姦案
班女人真係排隊出嚟屈佢俾錢

炒屌帥未？

oic
btw先唔講佢態度麻麻
我覺得佢作用同can其實差唔多
如果要10m年薪其實唔太值
宜家個陣我覺得最理想係買SMS,Allan或者普巴呢類嘅硬淨又可以推到波上前搵食嘅球員
不過三個應該都幾難買
如果諗住搵個人接馬杜迪班，Ndombele可能適合過Rabiot，起碼跑得快啲，同幾肯推波上前場

唔需要的

Btw 屌蛇20年完約

其實施丹個契仔問題重嚴重過屌帥
當佢認定左一樣野就一定唔會改
當kepa 15m可以買佢都唔要，寧願留卡斯拿同佢個仔
施巴路斯死都唔肯出，一係就89分鐘先出
就算達子係咁入波都死用契仔賓斯馬同華斯基斯
我覺得佢最好嘅地方只係鎮得住班球星
但戰術層面上，我又唔覺得佢高班過屌帥好多

戰術層面上施丹出錯機會高，不過比到手好牌佢，佢就可以好快咁臨場改返好
e.g.上年歐聯次回合我地對皇馬，上半場佢好明顯比屌帥捉到路，用M子打爆左卡華查，不過佢下半場一出黎即換人，形勢就變左

有得臨變陣係因為有足夠後備
當你前場後備得個大盜想轉都難啦
調翻轉諗下如果屌帥揸住皇馬手牌
重要做好部署
施丹拎住我地果陣嘅陣容重有無得咁易臨場轉陣？
同埋果場波馬杜迪入完波之後，我地就開始拖翻慢黎踢先顯得皇馬攻勢多翻，但佢地都係一直老鼠拉龜攻唔入
如果唔係球十二碼，我地仲有一個換人名額，邊個贏都係未知之數
講真唔係講施丹差，只係我唔覺得屌帥有好輸蝕俾施丹
屌帥點睇都係為左幫我地贏歐聯先唔去皇馬，如果今年贏左，佢好大可能會自己走

做總監

施丹喺皇馬由做總監開始睇新人就已經有一手
華拉尼十六七歲就俾佢睇中
仲有新星時期嘅夏世三，麥巴比
做領隊就敢用卡斯美路同阿辛斯奧
如果佢肯過黎做總監我覺得一流
應該好多新星排住隊想黎
到屌帥走重可以好似皇馬咁無縫接翻隊波

當大家失去囧囧就會懷念囧囧

鳩吹多，真係唔擔心會告得入

屌帥 : 依家十連勝!想偷我雞

光頭王肯黎祖記無論做咩位都好
壓到場真係好重要

但好撚困擾
牙朗同某人唔妥反面，咁岩一轉會就咁多野發生

施丹岩做總監多啲

雖然知告唔入 但好影響形象
而且真心好撚煩，個個星期都彈條女出嚟話強姦

又係時候諗定po名
[冇基迪奶成隊順晒]
[反屌是必須的]

Long_Live_Allegri

基迪奶強勢回歸

下個開post 下面轉翻呢個

影響場上表現先慘
啱啱果場睇牙朗個樣好愁

告唔入但少左生意先最大獲

錢姐 C7大把啦

m子同阿朗入選金球獎final 30

九成九都係摩迪拎架喇，阿朗比人瘋狂metoo

好狗 陰謀論講句 如果真係佩狗搞事 我諗過完金球摩迪拎左 D metoo就會全部冇事

人格謀殺
只要有錢就可以瘋狂收買女人屈人me too

學朗講借佢名博見報 又有頭版上 又有錢收 佩狗真係搵條女告既又會比錢佢 條女真係fatfat 爽完袋左錢洗哂而家又再告過想要錢

唔係C7有無錢嘅問題
而係祖記簽佢係計埋佢嘅商業價值

人哋「實至名歸」
牙朗垃圾嚟架嘛點同人比

【體育】近日曼聯中場保羅普巴被指與領隊摩連奴勢成水火，難免令人對他的前程作種種猜想，意甲的祖雲達斯就率先表明無意回收這位舊將。

「我們十分之喜歡普巴，跟他關係密切，所以樂於看到他有好表現，但他已不再是祖雲達斯的球員了。我們跟普巴關係密切，但未有想過要回購他，將來也不會這樣想。」祖記體育總監巴拉迪治（Fabio Paratici）說。

在曼聯出道的保羅普巴（Paul Pogba），於2012至2016年效力祖記，曾助球隊連贏4個意甲錦標，之後以破世界紀錄的轉會費8900萬鎊重投曼聯懷抱。

早前副隊長資格被禠奪的普巴，一度出言批評摩連奴的戰術，又在聯賽盃球隊輸波後上載自己在場邊笑哈哈的短片上網，據報令摩帥大為不悅，在訓練時向普巴質問此事，令二人關係愈鬧愈僵。

Juventus are very interested in signing Braga's 18-year old Portuguese forward Francisco Trincão, who was the top scorer at this summer's U-19 EURO with 5 goals in 5 games. Fabio Paratici is keen on signing the youngster & is ready to offer Braga 10m.

Paratici: ‘No to Pogba and Milinkovic-Savic’

一次同兩個目標講拜拜
唔通真係睇中Rabiot？

其實佢講咗等於無講
人地唔正式掛牌佢唔可以講到咩
話有 contact 隨時俾人告 tampering

係永續迪奶

推爆佢

1001